
1 Запустить команду composer update 
2 Создать базу данных 
3 Подкдлючить базу данных в файле db.php, который находится в папке config
4 Выполнить команду миграции yii migrate 
5 Чтобы посмотреть, введите в адресную строку адрес web любого браузера. 
6 Вход в панель управления - логин и пароль : admin
